小王「1晚給潮吹9次」人妻腿軟後向丈夫懺悔求和

新北市一名陸籍人妻日前跟丈夫吵架，又有婆媳問題，她負氣離家，跟小王在賓館、租屋處瘋狂創造「愛的掌聲」，小王還自豪地傳訊息跟人妻說，「1晚給潮9次」雖然人妻生理需求獲得大大的滿足，但仍無法忘懷家庭生活，因此她主動向丈夫懺悔，坦承亂搞，丈夫火大提
告！

判決指出，偷情的兩人在林口、板橋等地的賓館激戰後，還在新莊租屋，夜夜「精」采，小王事後傳簡訊向人妻表達自己超猛的戰力，人妻雖然回說，「把人家的褲褲都弄濕濕的」但她知道，這段關係不會有結果，時間久了，也懷念起家庭關係的好，決定向丈夫坦承一切。

開庭時，小王辯稱人妻有跟丈夫達成離婚協議，他才決定交往，有陪伴傷心的人妻開房，但只有言語的安撫，沒有發生性行為。後來人妻當庭質問小王：「我需要污衊你跟我睡覺嗎？」、「我有老公，我被人睡過，因為這種事情不敢面對父母」。

法官考量人妻已充分展現對於出軌的悔意，而小王先前辯稱的離婚協議，卻拿不出任何事證；法官依妨害家庭罪，判小王5月徒刑，可易科罰金15萬元；全案仍可上訴。

新北加一分

把人家的褲褲都弄濕濕的

可以稱台妹性格係 有良知的淫底女人

陸藉，大陸妹黎

陸籍人妻

支那人沒有無辜的

陸籍人妻
如果真係台妹，佢地會收埋

愛的掌聲

其實係咪高級黃腳雞黎......

其實係咩意思

支那女人咁誠實既

有冇咁蠢

啪啪啪啪啪

夜夜「精」采

有良知

咁睇, 呢個支那人妻仲好過台妹
台妹係被丈夫發現之後告人老強

香港唔犯法就冇得引渡

小朋友就唔好開呢類post啦

青頭仔

遲下實有更多所謂夫婦用依招搵食
個老公去捉奸，唔俾錢就上庭
合法之餘仲有政府幫你拉人追數
1Q仲十幾萬

on9，錢係政府收，唔係原告收

好撚淫

林口之亂
板橋之戰

新北市過左100分未

季季都過啦
根本無對手
新超

9 次真係好勁

屌人老婆要坐監

幾好文筆

口裡說不, 身體才是最真實.

臭雞

愛的鼓勵

點解自願小王都要比錢?

小王出返黎 戰力會更加威猛
一定會搵返個人妻

個老公去捉奸，唔俾錢就上庭

叫佢揀,一係俾錢我私了,一係俾錢政府再坐監

我不能忘記你

以為老公係告9老婆
屌你老味去告小王做乜鳩老婆自己送上門你情我願比人屌，係都告老婆啦

屌你判得好重, 咁就5個月徒刑

新北市超哂班

台灣 1 番
新北 1 番
風化 1 番
人妻 2 番

今次新北細細地食住5番先

睇個標題已經估到係新北市

車車車

我都好想試下人妻

所

你識唔識計番架
9次潮吹都唔止5番啦

支最狡.jpg

奶蝗鮑

山本啟泰.jpg

一夜九次男

台灣人真係識造字，小王…小三加碌棍…

新北市

9次起碼128番啦

香港都要有 metoo無成本

啲用詞

所以咪話 台灣

巴打
清純如你唔岩開呢d post

咁都要判5個月
台灣真係on99

諗深一層你唔覺得個支婦好無恥既咩？仲可以大言不慚話咩對唔住父母見到行字都諗起把支那聲同個種支婦獨有既誇張演技

台灣一早話唔show 你
立左法台灣都唔會引渡

結咗婚仲出軌本來就係臭雞嚟
只不過呢個支婦都叫做係自首扮純情, 台妹係被發現後屈人老強

2019-05-25 16:00 傑志 vs 冠忠南區 足總盃決賽 香港大球場 $100, $30(ONTV LIVE)

Sorry 我應該用返台灣牌計法

支婦只係諗過，覺得需要老公養，先會果斷懺悔點會有良知

小王真慘

役滿

我又冇話佢有良知
而且台妹瞞住又唔係想有人養咩
直白啲一句, 佢起碼冇屈人老強, 就係咁簡單

好條命咩
食人妻最多係賤格 你情我願怪得邊個
外遇果個背叛感情同婚姻關係最大錯反而冇事
台灣啲法律
男女都好 成日覺得戴綠帽唔敢屌背叛自己果個
走去遷怒第三者嘅真係垃圾是非不分

小王好慘

純技術上係。

佢應該炒車入左院
完全無左反應

爽完又有錢收仲可以過返家庭生活，大贏家。

點解老婆無事, 淨係小王收皮唔係應該兩個都收皮咩

中華民國《刑法》
第 一七 章 妨害婚姻及家庭罪
第 239 條
有配偶而與人通姦者，處一年以下有期徒刑。其相姦者亦同。

痴尻線
新北市出書啦 一日一篇短文。
發達都似。
釋埋日文比av 公司做劇本。
勁過高雄gdp 增長做埋總統都可以

好耐未見過咁撚純情嘅毒撚

如果結婚個老婆偷食，老公告個情夫有錢收，咁個老婆瘋狂偷食咪瘋狂有錢收，到時真係上樓不是夢

淫蕩無罪
做愛有理

移你老母臭閪咩 台灣講明唔撚受你呀

這就是台灣

文章用字好正

老公得知被戴綠帽後，怒告兩人妨害家庭，後來才心軟對劉女撤告，因此僅莊男被起訴。

刑事案件分為「告訴乃論罪」與「非告訴乃論罪」
在告訴乃論罪的情形：因為告訴乃論罪（最常見是因為車禍所涉及到過失傷害罪），單純侵害到被害人個人法益，所以法律為了尊重被害人的意願，只要被害人願意撤回告訴，法院就會不受理（不受理判決），所以這時候的確只要對方撤回告訴就會沒事了。

大陸婆屈錢手法層出不窮

一晚九次？？？

咁就可以瘋狂捉黃腳雞

青頭

食人妻要坐牢

台灣記者全部都係part time
佢地正職係寫色情文學